感情台 可能係每一個人都需要既地方。

我相信好多人同我一樣心入面總有啲事，唔會想同身邊認識自己既人分享，因為好怕佢地唔知會點睇自己，又或者無乜知心朋友既你地，都唔知有咩地方俾自己發放負能量。
但呢到就唔同，有時又會遇到一啲同你經歷過相同事蹟既巴絲支持同安慰你，又會諗辦法嘗試去幫助你，俾建議你去解決某啲事各樣。
同埋最重要既係，亦唔知大家有無發現到，同陌生人傾計，好易會表達到自己藏於唔知幾多年既心底事，講完出黎又唔會尷尬，因為你唔會知我邊個，又唔會認識到大家，又唔會影響到大家，可以講到幾盡得幾盡。

其實感情台好多人想聽你地既心底事
其真感情台好多人想幫你解決心底事
其實感情台好多人會支持鼓勵安慰你

襯依家互不相識，放低你既面子尊嚴，盡訴你地既心中情

aggv

得堆垃圾死mk咋喎

其實我好愛你架
不過咁又點

MK 係一個地方

唔好咁消極，愛存在好多嘢，你都知道唔可以單憑一句好愛你就證明到

我比人起底一定知我係邊個
想訴苦都無辦法……
好痛苦

如果真係有人起底識你既話，可能佢會對你有一啲正面既想法呢，嘗試放低自己尊嚴同面子，總會有人懂得欣賞你

我將所有感情投放晒落去

我唔介意自己嘅尊嚴同面子
我只係唔想我女朋友嘅形象因為我而受破壞
人人都有做錯事嘅時候，但有時總要留翻個台階比人去改過

我都係自己硬食物理傷害算

感情就係咁，唔係話你投放晒所有感情落去就對呢段感情係好，當然曾經我都係同你一樣，但換來既係更重既傷害，感情始終係兩個人既事，當然如果兩方都好投放晒落去都會有反效果發生既機會，所以我諗係好講求段感情係相處之中既磨合同大家適唔適合。

換黎呢? 換黎d乜野呀屌你老母！！！！

我而家默默咁係佢身邊陪住佢 其實冇期望就冇失望
想對人好就做囉 就係咁簡單

唔好咁諗，有無諗過其實你女朋友當初接受得你，就已經唔會介意你係點樣？

冇架
可以成日陪係佢身邊就夠

我換左幾頂綠帽

我唔係D咁嘅人
佢的確對我做過D好過份嘅嘢……
但係佢今日變成咁，我都有責任
我作為佢嘅男朋友，我難辭其咎

我曾經都對過一個女仔無條件既好，我每日都會陪住佢，就好似你所講咁，就係想對人好！
但當我感覺到佢唔係太在意既時候，我又失望夠既時候，其實我覺得唔係我決定離開，係佢既一切話我知我應該要退出⋯我同佢相識傾計維持左大概就近一年到而已。

人就係咁犯賤
當你對一個人太好
佢就會覺得係理所當然
唔識珍惜你

但有無得再講多少少？

其實當存在愛既時候，根本就做唔出衰個個⋯

咁我都keep住同佢好close都兩年幾
我其實最唔想冇咗佢 其他點我都冇所謂

呢個情況下，其實佢知唔知你有呢啲既想法？
大家又有無表示過？
但如果2年幾keep住close到既朋友，會唔會真係做朋友比較仲好過再一步發展，有時就係呢啲關係好舒服，但你對佢有鐘意既感覺既時候，郁少少都會令你有無限既遐想，個感覺真係好痛苦⋯

一路做朋友當然最好 不過就係成日會爆d鍾意既感覺出黎